有冇辦法調低連登廣告個G點？

你老味
成日睇睇下post
就high撚咗個廣告
屌都唔係專登㩒
單純隻手指公郁慢啲都會彈個網頁出嚟

敏感過連狗老母個閪

記撚住邊啲廣告
見一個 唔幫襯一個
要怪就怪連狗

去7仔買一張連登點數咭，增夠500蚊就有得免廣告

500都幾抵

Ad block